頭先荃灣247做gym個位巴打

唔知你睇唔睇到呢個po，希望會睇到喇，但頭先唔該哂你幫我較張櫈
我未試過手軟到抆唔到個掣

死gay佬走開啦，見你阻住晒先幫你

對唔住囉
btw你準備好未